{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D103694",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "꼬양이블루스"
    },
    "text": "\"コネコブルース\\n\nソウル城東区杏堂洞3-271階\\n\nカフェ/居酒屋-居酒屋、11:00~02:00ランチ:11:00~15:00、年中無休、28席、軽く一杯楽しむビール一杯、日常に心地よい活力素になる。 しかも、負担のない価格でリラックスした雰囲気で楽しめたらもっといいんじゃないかな。 往十里にコネコブルースがそのようなところだ。 友達から恋人、家族みんなと一緒に過ごす場所だ。 また、365日おいしいメニューを研究中の社長のおかげで、来られるお客さんが何を食べるか幸せな悩みをするようになる。 美味しい料理と冷たいビールを飲みに、コネコブルースに行ってみよう」",
    "QA": [
        {
            "question": "コネコブルースはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル城東区杏堂洞にあります。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースはどのような種類のお店ですか？",
            "answer": "コネコブルースはカフェ/居酒屋で、居酒屋として営業しています。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コネコブルースの営業時間は11時から2時までです。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースは何日間営業していますか？",
            "answer": "コネコブルースは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースは何席ありますか？",
            "answer": "コネコブルースには28席あります。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースの特徴的な飲み物は何ですか？",
            "answer": "コネコブルースの特徴的な飲み物は冷たいビールです。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースでは何を食べることができますか？",
            "answer": "コネコブルースではおいしい料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースは誰と一緒に過ごすのにおすすめですか？",
            "answer": "コネコブルースは友達から恋人、家族みんなと一緒に過ごすのにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースの社長は何をしていますか？",
            "answer": "コネコブルースの社長は365日おいしいメニューを研究中です。"
        },
        {
            "question": "コネコブルースに行くと何をすることができますか？",
            "answer": "コネコブルースに行くと美味しい料理と冷たいビールを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 346
    }
}